不譴責！講明「和理優」點解要佔？我覺得好對個的士司機唔住！

如果今日係完美落幕，
大家見好即收，
唔會有8-10個巴打比人捉
個位的士哥哥唔會俾人捉
民意唔會有所動搖⋯⋯

所以真係好想知點解唔一早散？

你仲係唔明
和理非真係政府唔理
和理非聚人後
散嘅散 人多肯做果批代你去做
然後你呢d唔好再背後插刀譴責
咁就最好

我求下你 E家事都發生左？ 你又唔可以坐時光機番去 我同你都係就係係屋企睇直播 汗都唔洗流一滴 你可唔可以出少句聲當幫忙

評論事件無問題
但今次真係啲人想散啲狗唔俾佢散
示威者開頭都無沖擊啦，唔通唔和理非咩再加上搞遊行既都講去留自己決定

佔你老母

想知自己落場睇啦

無坐低無武器都話人佔

疏散到旺角途中比狗打咋

係咪行出旺角交通發達地區走都唔得呀

你收皮啦屌你老母
扮乜撚通透大局啊
根本昨晚就係和理非
冇人衝冇人打
有撚佔路咩柒頭 一路行一路叫口號遊行咋
呢啲係遊行示威既自由
係天賦既
唔撚洗理不合時既公安條例

屌你老母衝都無撚衝過喎
比班狗仔前後夾撚住點撚樣散？